\assignementTitle{}{12}{}

Создать 3D-сборку переднего колеса по сборочному чертежу (Приложение 2-СБ) в CAD-системе Autodesk Inventor, предварительно создав 3D-модели элементов: передняя шина, колесный диск часть 1, колесный диск часть 2 по чертежам (Приложения 3 соответственно).

\putImgWOCaption{15cm}{2}

\putImgWOCaption{15cm}{3}

\putImgWOCaption{15cm}{4}

\putImgWOCaption{15cm}{5}

\explaneSection

\begin{enumerate}
    \item Выполнить 3D-модель колесного диска часть 1 (метод – повернутая бобышка)
    \item Выполнить 3D-модель колесного диска часть 2 (метод – повернутая бобышка)
    \item Выполнить 3D-модель шины (метод – повернутая бобышка)
    \item Создать сборку, сопрягая соответствующие поверхности на деталях и используя элементы болтовых соединений необходимых размеров из стандартных библиотек CAD-системы.
\end{enumerate}    